請問冇約的話，係唔係夾埋截數日先轉台最好？

請問冇約的話，係唔係夾埋截數日先轉台最好？

定其實冇所謂？

Thx

Tg我詳細答您